{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76227&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천청호1박2일펜션"
    },
    "text": "美しい景色と澄んだ空気で休息を楽しむことができるペンションです。 ペンション内にはプールと個別バーベキュー施設があり、愛犬プールで愛犬と一緒に水泳を楽しむことができます。 周辺には十里浦海水浴場が車で5分の距離にあり、永興島ハヌルクジラ公園展望台と長慶里海辺も車でそれぞれ6分と7分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 最大2匹のペットを入室することができ、ペット同伴の可否は事前に知らせてください。 ペンション内部では愛犬用品と愛犬スパ、愛犬ドライルームが完備されています。 プールをご利用いただくと無料でご利用いただけます。ペット専用プールをご利用いただけます。 また、炭とグリルをレンタルして個別バーベキューを楽しむことができ、バーベキュー場も完備されています。 ご予約の際は、お支払いが完了してから最終予約が完了し、予約申し込み後6時間以内に振り込まないと予約が確定されません。 予約者と振込者が異なる場合、ペンションまでご連絡ください。 予約人数と入室人数が異なる場合、当日キャンセルとみなされ、払い戻しなしで入室が禁止されます。 ペンション及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は利用者にありますし、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌などの行動は他の利用客に不快感を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能で禁煙が行われます。 また、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはプールと個別バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に水泳を楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に水泳を楽しむことができる愛犬プールがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には十里浦海水浴場、永興島ハヌルクジラ公園展望台、長慶里海辺があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "最大で何匹のペットが入室できますか？",
            "answer": "最大で2匹のペットが入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペット専用の施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内部には愛犬用品と愛犬スパ、愛犬ドライルームが完備されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "プールをご利用いただくと無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルをレンタルして個別バーベキューを楽しむことができます。バーベキュー場も完備されています。"
        },
        {
            "question": "予約をする際の注意点はありますか？",
            "answer": "予約の際は、お支払いが完了してから最終予約が完了し、予約申し込み後6時間以内に振り込まないと予約が確定されません。予約者と振込者が異なる場合、ペンションまでご連絡ください。また、予約人数と入室人数が異なる場合、当日キャンセルとみなされ、払い戻しなしで入室が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "利用者の責任範囲について教えてください。",
            "answer": "ペンション及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は利用者にあります。また、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌などの行動は他の利用客に不快感を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の制約事項はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能で禁煙が行われます。また、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "注意事項として何がありますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 582,
        "QA": 667
    }
}